胡志偉還柙交由懲教署看管

【最新】胡志偉涉嫌違反國安法被捕，因另一宗案件未有遵從保釋條件交出所有旅遊證件，被控藐視法庭，押後至明早再訊，胡志偉交由懲教署看管

真係BNO...

無心之失，都自己誠實講番，希望保釋到，唔係就變冤獄
唔知坐到幾時先審完71遊行個單